一日一心水 重心出擊

如題
利申：可能好燈

🤢🤢有時見到啲人賣料 出啲咁既料都話賣料 真係笑死唔笑死

咖喱仔